{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3013404",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이원 리조트"
    },
    "text": "松林アイワンリゾートは清浄な自然環境の中に位置し、標高672mに位置しており、さわやかな風景を楽しむことができます。このリゾートはソウル江南から90分、仁川空港からは98分で到着でき、アクセスが良い方です。リゾートは3-Bay平面で眺望に優れ、快適な我が家のように快適な宿を提供します。駐車場に直接連結された専用フロントとスキー及びゴルフロッカーなど特別なサービスをご体験いただけます計199室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。朝食は週末のみ営業しており、セミビュッフェ形式で提供されます。朝食時間は午前8時から9時30分までで、大人は1人当たり15,000ウォン、小人は1人当たり10,000ウォンです。レストラン、ゲームセンター、オリンピックコンベンションホール、セミナー室、無料洗濯機などの付帯施設を備えています。コンビニ、サウナ、カラオケ、スカイラウンジはなく、禁煙·喫煙エリアに指定されていますお客様は寝具と清潔状態、宿泊施設の広くて清潔な空間に満足しており、紅葉を鑑賞することができる広い空間と利用性を鑑賞することができるというレビューを残しています。家族旅行にも良く、オンシーズンにもコスパが良いという評価を受けているリゾートのインテリアは新築なのできれいで、ロビーで親切なチェックインサービスを受けることができ、近くのアルペンシアリゾートから近くてアクセスが容易だという評価を受けています客室内のアメニティは足りないところがありますが、客室の調子がいいので、また訪れる意思があると言われています。コストパフォーマンスも高く、連休中にリラックスできる場所としておすすめされています。ただ、果物ナイフやキッチン用ハサミを提供するならいいだろうという意見があり、部屋の分別箱と距離が近くて不便な点に言及する人もいます。コンビニはリゾート内では営業していませんが、近くには代替できるコンビニがあるので不便ではないという話もあります。客室の清掃状態はそれほど良くなかったのですが、全般的にさっぱりしていると評価されており、朝食ビュッフェは値段は高いですが、おいしいと評価されています。 概ね満足のいく宿として評価されており、付帯施設は未運営ですが、きれいで気に入っていることで知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松林アイワンリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "松林アイワンリゾートは標高672mに位置し、清浄な自然環境の中にあります。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ソウル江南からは90分、仁川空港からは98分で松林アイワンリゾートに到着することができます。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートの客室数は何室ですか？",
            "answer": "松林アイワンリゾートには計199室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートの朝食はいつ提供されていますか？",
            "answer": "松林アイワンリゾートの朝食は週末のみ営業しており、午前8時から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "松林アイワンリゾートにはレストラン、ゲームセンター、オリンピックコンベンションホール、セミナー室、無料洗濯機などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "松林アイワンリゾートの客室は3-Bay平面で眺望に優れ、快適な宿を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートは禁煙・喫煙エリアに分かれていますか？",
            "answer": "はい、松林アイワンリゾートは禁煙・喫煙エリアに指定されています。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "松林アイワンリゾートの近くにはアルペンシアリゾートがあり、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートの客室内にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "松林アイワンリゾートの客室内には足りないところもありますが、清潔な状態で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "松林アイワンリゾートはオンシーズンにもおすすめですか？",
            "answer": "はい、松林アイワンリゾートはオンシーズンにもコスパが良く、家族旅行にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 503
    }
}